元朗清場

【 警方元朗清場行動 】

鑑於元朗南邊圍一帶有人聚集及起哄，手持鐵枝、自製盾牌，甚至拆毀路邊的鐵欄。另外，亦有人包圍及破壞警車，車上警員的生命安全受威脅。由於情況持續惡化，警方將於短時間內展開驅散行動，防線會由西向東面推進，請市民向元朗西鐵站方向離去。市民如非必要請不要前往元朗區，並小心自身安全。